快入立場新聞live！

推

咩事

hk01都有

想求其搵野入佢哋?

乜事

Push

似係夾硬屈

有無大仙居民去增援

Push到知乜事

推……係唔係有病d狗

已經搜左20-25分鐘

睇緊

架車？

有無睇到搜到乜野？
仲有邊個位置？

搜緊3架車

驚乜, 有炸藥咩

仲要唔係黑衫wo咩事

推到有交響樂團去聲援

咩位?????

有架H1好多貨，but貨車正常

疑似呢度？

消防局隔離

而家鏡頭個位？

我估黃大仙消防局

䦕左車頭搜

查足20分鐘

交響樂團

push

姐係點

鳳德公園消防局入口

Thanks
香港人加油

pish

知晤知乜事

救人

唔知想點 四個少女...

首先要知乜事

貨車運貨正常，係驚班狗仔玩野。

查足20分鐘。。。。

舉報d 龜自己改裝車啦屌佢老母 查架車查咁耐

大撚把龜改到架車識飛